其實數碼通5G 個 DSS 係點？

我見好似係佢獨家，其他幾間都冇
凈係知話穩定同快好多
但係又唔知用落係點
有冇用家可以講下

用黎打手機online game好明顯快啲，冇lag下lag下
同埋upload片果啲比以前快幾倍

好似係咩的動態頻譜共享， 用DSS好似可以方便加入AI野果啲

我見數記自己都好似特登搞緊個體驗活動，樓主可以唔洗咁心急住
去試清楚係咩料先

其實普通用影響大唔大

邊度搞？

apm

Apm同ifc都有